收工發現一隻細仔

收工返到樓下見到隻貓仔,唔怕人,俾摸,摸左佢2下返左屋企,因為屋企有養貓,諗諗下攞左啲糧落去餵佢,真係仲係度,行黎行去咁

唔驚人,俾摸,應該有3,4個月大

發動技能啦

正常我樓下已經冇流浪貓,唔知做乜有隻係度,佢係咁喵,同一個位行黎行去,唔知想點

屋企已經有一隻喇....再養堅會俾人屌

有冇好心人想認養,live中

同巴打你有緣

我覺得似俾人掉,留係同一個位係咁叫

help push

又比人掉？香港人係真係係咁廢連貓都養唔掂

咩位置？

我可以阿 但呢排無咩閒錢帶佢睇醫生 本身養緊隻仔

樓主會幫佢搵主好人家嗎？

幫推

我可以幫手養呀 咩位置？
or add me

樓主呢？

推

唔好意思,岩岩收工,返左去沖涼,我會聯絡上面位巴打

巴打有愛
上面位巴打都係

咁我後補啦